Adidas 波鞋交流 19

依家想買yeezy 500 salt, 係咪去stockx會最穩陣？

有對10.5

放 bape ultra boost
聽日交收
Tg me:

想要us9

香港既Adidas 會唔會仲有yeezy 700 og 賣

Og點會有

$2300放us9

放 bape ub 黑色 10.5

又變左買賣區

毒app信唔信得過呢

又搞到變賣買區sor

之後700又有新貨， 又好似幾靚

賣野出返去啦

可能會有戲飛送
不另收費

Yeezy700 og 邊度有得買

想要黑色果件bape 鯊魚衫

聽日walk in有無

有無人要呢對
Us9 全新 有單

Fb grp

Free?

平d放

難啲

連登一二手波鞋買賣區 3

去返隔離啦咁

你又去排?

係阿

排第幾?

想問yeezy 350出面仲有無大過44嘅碼

第一

銅鑼灣門市 有yeezy350 ?

放棄了

好彩！
去flightclub度買算

諗都諗到啦..

人地賺夠啦 低過收鞋佬賣比你

屌 原來係波鞋街 大陸人買野仲平過香港人

買左對600既鞋 大陸支那寶比錢再平多50人仔

好想要新果對ub og 邊到仲有得買

+1

入完 寄粒花生俾你

大陸tag同正常tag有咩分別

近排restock嗰對?係既話首爾adidas大把

早幾日喺k11乜碼都有

今日買完應該齊碼

琴日買左

大家知唔知Seasame色有無機會再補貨賣

同喜

同著公廁鞋了

黃都full size?

無問 黃色 但琴日sales話有大貨番 所以都應該齊size

應該係，我見人多數都買全白

銅鑼灣有無350 static?

新年一齊著公廁

有無巴打仲搵緊ub cream US10.5？買左對bape可以原價放cream

想問咁多位巴打有冇用開邊隻鞋底保護貼

買完對黑人ultra boost而家停售了

btw 有冇巴打有對yeezy 500 utility black
等我可以對照下 我驚買到假

Lm

想問adizero takumi sen 5香港有冇得買，幾錢左右
係日本見到千2左右，但上網千零左右

慶祝黑人歷史但出全白
adidas玩呢d真係唔夠nike黎

白色似solebox果對
不過同bape ub一樣啦，遲左三年先出現

白色350噴邊隻防水好

今日見到好多人著triple white

靯月都有分公唔公廁真係笑咗出嚟

一街都係 700og都唔少

有無人試過係sneakeroppa訂鞋？

知唔知邊到有得買粉紅色同粉藍色既stan smith ?

有無巴打想放Ultraboost
想揾深色款，us 9.5

細size 仲會返貨？ 想買對36.5~37

香港仲有無得買stan smith boost

放全新US10.5 Cream Ultraboost連單 $1800

yeezy static reflective仲有冇機會跌價 真係得5000對？

今個月係咪會出yeezy 700 salt?

好似升緊 冇跌過

1.0 cream 岩？

好似就係

深色款wor

有冇巴打係
買過鞋 堅定流？

Btw ultraboost好難揀色 睇極都唔岩

其實有幾多人會著ultra boost 嚟跑步？
有對am4tky 諗緊跑步定出街好

有冇人同我一樣等緊聽日嘅zx 4000 4D

點解blue tints 會咁貴
想入手但最平都要3k

係咪因爲冇restock過

有無人覺得對 solar hu glide 好夾腳
個底係幾舒服

啲人今朝開始排 痴鳩線

大貨？

我都想 想買對自著
希望班傻閪炒燶

D人新年無野做排撚定隊
唔駛排 原價入都話買對玩下

現在情況如何，明天有機會買到嗎？

應該買唔到

有冇人知依家咩環境 有冇機會買到

屌 raffle又抽唔中

望就希望佢大量入貨

暫時目測20人

有冇話有幾多對

24

唔多人排，好多貨，11點黎都有得買

呢對原價幾多$

邊間Adidas 有得賣？

$2799

知唔知依家仲有冇貨

扮

我想要44

仲有咩途徑可以買到ub triple black 1.0 2.0 3.0

專門店有

3200+3700入左us9 blush 同9.5 beluga 2.0
個價o唔ok? 見大陸個價升到上天

想油返白幾對陳年舊boost
有冇邊隻推介？

等restock

呢隻4d底係咪舒服過boost?

周圍大型Adidas 都見，尋日係旺角FTWR同隔離Adidas 一樣有9-10號

stockx/ fb group

Yes,boost 進化版

希望遲到個價親民啲

門市仲有就唔洗去比班ig撚食水啦 買完仲要驚假貨

Triple white 專門店通街都有 你咁都怕假就咪撚買
尖沙咀 旺角 銅鑼灣我都見過有

係呀依家都係貴，因為新技術之餘出售量少

想問下呢傢仲有邊度有Ultraboost 4.0 triple black賣

依個價位我著yeezy 無咁嬲

上次果對開頭唔係任買咩

有少少怕買到假野，但內地官網又賣成1499¥

呢對ultra boost香港係唔係冇出

希望有
香港之前唔係出過？

小弟想買公廁鞋
聽人講ub 1.0黑最靚
但無奈依家已經買唔到全新
但上網睇上兩個月好似出返隻復刻版
ub og
請問依對香港買到嗎？
大約幾錢左右？
唔該晒各位~

你用機洗再加埋漂白水搞啊?
聽你咁講其實已經無乜得救

手洗嫁
咁正常應該要點洗

定係你浸得太耐, 正常手洗好難甩色喎

就咁睇似係浸太耐
巴打我呢個case係咪已經冇得救

at least 1500

+400 =yeezy

想問下銅鑼灣係唔係仲有yeezy 350 cream white
齊碼？

350 v2 clay 隻色唔靚

周街都有

你地對ub通常著幾耐
著左年幾已經冇咁彈咁軟
個boost底係唔係會越踩越實?

想問下yeezy 700 使唔使預大半碼？

Stock x入左對ub4.0
係屋企試著果陣有啲ee聲 係咪正常架
定係地板問題

正常

想問香港果個Adidas online shop係唔係廢架?只係想買對普通籃球鞋，但個網入極都入唔到，大陸台灣美國果D反而入到

4d個底唔硬咩

係拎泡 不停化淡佢到無嫁啦

好過ub
因為佢嘅緩衝力好平均
而且冇Ub咁死板全部卸力

終於清潔到得返少少印
第一日着先發現原來ub係唔可以踩踭
今日係到休息想踩踭瞓下覺 點知比踭位果兩塊膠銀住 好唔舒服

ub2.0 著左兩年半 冇咁淋

。。。

完全無心做online，門市叫好小小
不過入貨啲選擇好奇怪

第一次買ub 4.0 就中伏，之前有discount 上網買左對4.0 ，因為果日係last day, 冇出街試過碼就買，因為我對nmd 係us 10.5, 新年果時買左對yeezy 350 係us 11.5, 諗住買11就冇死，對鞋到左一試就覺瀬野，好鬼窄，主要係2邊，長度都可以接受，但買左冇計，照穿一日，第2日再穿感覺好似冇咁窄，但對腳都係不太舒服，我想請教一下ub 會不會愈著愈濶？

唔用鞋墊咪得

Thanks! 今晚試下

static 而家有無正價貨

Ultra boost 19 好似就嚟出對黑白色，有無人知幾時有得買？

其實香港nike算好
雖然對比大陸係差啲
但係香港啲鞋比起同期日本韓國係快

一早知呢間野賣流四

想買但無錢

有無清知道 uncaged multicolor 香港邊度有

香港有無

有邊隻白色純色好著？
就黎去旅行想買對行得舒服啲

4D白色個隻大家覺得點？

有冇人個香港邊度仲有Stan smith triple white 男碼

有ub og 9.5 brand new

tg wuyeeoahah

有冇ching知香港地邊到重有blue tint us10賣
搵過哂fb 同d ig shop都冇
Ys shipping又恐怖

第一次買YEEZY駛唔駛買大半碼
著開VAPORMAX true size

第一次買 請問呢個網要比左錢訂先定點？乜都唔識

要，後悔冇買大半碼

想買700 salt洗唔洗早d排定隊

買大一碼好D
半碼都太少

700又使唔使呀？

我講350ja, 其他唔sure

吾先

今次對700多左咁多地方賣 ，唔通大貨

我都驚呀

驚大貨炒唔起？
Yeezy冇得炒架喇 死心啦

係因為叫左幾個朋友係end抽，全部中簽就仆街

取消返啦排隊買原價

我諗緊排唔排
利申：有500 salt

有冇人18號ub今日有收到sma

有冇人有18號果隻UB既款睇下
SD左個SMS黎但係已經唔知自己簡左邊對

定係佢SMS入面已經有埋果對鞋既款?

知咩事啦

依家先知19/1 有yeezy 賣
有冇巴打知邊到仲有。定係已經冇可能有

有冇人肯用ub 19 us9 同我換ub 1.0 og us9
全新有單 時代廣場買

yeezy襪真係垃圾黎
搞到我幾對鞋都痴哂毛粒
除左用手meet之外仲有咩方法

買過對

用膠紙痴走佢

啜到實哂 睇片學 搵舊刮刀刮左8成
一對襪毀三對鞋 真係唔好買yeezy襪

有人會去排YEEZY BOOST 700 SALT？

今朝已經有on9仔開始排

今日已經起龍
排兩日喎
不了

為咗千零蚊（都唔知有冇）排48個鐘
戶外馬拉松式工作 最後時薪$30

呢啲辛苦錢真係抵佢地搵
小弟走去返下PT算了

應該無30
女裝最高應該炒到3800-4000左右
頂盡應該得20幾蚊時薪

真係唔明班傻仔諗咩
正正經經返份炒散 搵得仲多

當$70一個鐘返48個鐘都有$3360

有冇巴打知ultra boost 19 refract同dark pixel兩隻色 香港嗰幾間仲有冇貨

有有人換呀，想試下新野

ub19 係咪舒服過ub1-4
好想知

今日去試過著過 個底彈過4 我自己覺得

咁 可以入對著下

唔撚係丫
見IG訂都係$3299
無水位都排幾日

唔係掛大貨

期待下隻inertia

有大貨未 想買refract

咁即係聽朝先去應該買唔到？我諗住自用only...

女碼咪有囉, 女碼起碼去到4K

又女碼

聽日幾點開賣 700？

今次邊到大貨

500 700 細碼吃香
Ultra boost Cream white 就大碼先有得炒

想自用 但聽日要返工 可以邊度買

700 同350 size係咪一樣？

俾貴幾舊水買

明明以前一直覺得pure boost好核突，又硬
但唔知點解近排好想擁有

朝早去邊到排好

官網買咪算
今次每間得100對左右
而加到到都已經排左三四十個
急住要咪而加/聽日早啲去排

平靚正，好野黎

Hk個官網壞左 無反應....

講梗ys⋯⋯

有人排緊？咩情況

好撚多人

中環多唔多人

屌呀又係咁

知唔知點先有？

之前次次都入email,今次無入先黎料

以前買過咪可能會揀你 不過冇size揀 佢俾size你同只可買1對 買完條link唔會入得返

咩環境

下晝先去買仲有冇？

一早完晒啦巴打

等yeezy mafia 算

唔係cut la 咩

一早俾咗50歐抽咗，等佢通知，未夠鐘呀美國嗰邊

呢兩對買左返黎唔啱
有無巴打有興趣

仆街唔知添...巴打重有無得抽踢依家

仲有開賣時間應該係香港今晚11點

依家supply 其實係咪完左定玩突襲呀？ 有d 又early assic

Thx bro!

supply就算啦...你當係lucky draw咁，你買開咪有機會開俾你，睇佢心情

好似wyman咁早幾日adidas送埋俾佢上門添

個d 唔好講啦⋯⋯一有新貨即刻送上去求人地著

想買Bw army，有冇巴打有

咁搶手？之前開賣350 芝麻嗰日我晏晝四五點行過旺角都仲有貨

即係搵佢買便要加多50歐？

按金嚟

應該係話不成功不收費

只係貴香港百零蚊港紙送到上門咩都唔洗做 何樂而不為

芝麻出貨量多到痴線

想問下大家著yeezy350個鞋踭會唔會好污糟 我個對係白

Foot patrol 成功買了一對

佢好似唔係直送香港 要轉集運倉定點

會 我對zebra已經變咗黑馬

頭先yeezy supply突然開放

我用yeezy mafia已經順利入手

俾多五舊值唔值見仁見智

點解咁搞笑 sold out完先sd email同我講available

男碼唔會難買

#metoo

metoo

想問下其實每次係香港時間幾點鐘開賣的？

屌supply又玩突襲...依家連時間都唔出俾你睇...想去F5都唔得

Mafia 好似係$50 訂+retail price 先係
同再加集運。

無架好似次次唔同，reflect 個次就開一點凌晨，又係賣完先send email話開賣

其實總數大概$3000左右...香港賣$2599排餐矇，自己揀

唔理...已訂

Yeezy supply 轉pw咪大約知幾點

其實yeezy mafia係咩網黎？點解好似俾多少少就一定買到咁？

Yeezy mafia其實點玩法 有冇巴打可以講下

留名學野

yeezy mafia好神秘，成日流出啲堅料，冇人知背後邊個運作 (陰謀論我覺得係kanye自己搞)

總之俾幾舊水，佢就會識得幫你喺supply或者直接門市實物攞到俾你，咩都唔洗做，唔怕佢突襲或者自己要排餐死

唔得嘅就會退番錢俾你，成功先收費

time都係cost，我覺得咁樣唔錯

想問下補白劑最好係咪re boost 果隻岩岩上網搵到

師兄用過？會寄貨過黎定點？

thx

今次對700都有用，俾多5舊水就secure到，自己就填美國地址嘅，再集運，咁樣運費都係百零兩百

5舊水，某d 炒款其實都岩數

今次對700好彩咁岩係YS買到

三月戈對可能要試下

你既咁岩都要好早去排喔

我意思係yeezysupply 買

不成功不收費都幾好
唔似香港間nbo咁無貨比唔出聲問佢都唔退

如果今次對700食炒價都無所謂
有冇邊間鋪頭齊碼同一定係真野

宜家唔買yeezy完全無鞋好買

你要咩size

42

呢隻色19香港邊度仲有？

大把地方 cwb 有

cwb間adi?上星期問左得返啲細size

邊到有黑白

Moko 都見有不過無問size

Refract 幾時有大貨

周圍都有啦

想問下白色果對4D 邊到仲會有
同埋其實舒唔舒服

3月好似會再出多次

CAMPUS

Pure boost dpr係咪都差唔多？

有無ching知邊度有呢對鞋賣

45號腳好難搵鞋

nmd cs2?

好撚垃圾 係sxxxkill買過 599

佢有對gore tex好正，我都買左

700需要好似350咁買大一個碼嗎？
ultraboost 著us9.5/uk9

依街周街都係Yeezy 350 今日見到7 8 個

咁先係正常呀
拎1400買對ub 不如原價買對350

原本想買UB Cream 但原價都要$1599
真係加多少少就買到yeezy

幾時會restock blue tint

對beluga 2.0 終於送到
實物隻色比我想像中靚好多正

1.0同2.0我都有
1.0仲正

1.0 無左個拉環硬係覺得個樣怪怪地

巴打邊到買2.0

stockx

3/9又有700 inertia

fake

今次早撚左成二星期公告
大貨？

有大貨都係唔夠啲排隊黨搶

係FB見到有條友放OW Nike 同700 salt 貨多撚到成楝紮起

依家斑馬黃係咪差唔多原價可以收到？

有機會低於原價

最近睇睇下又覺得幾靚想入返對

ub19定eqt9317好著？

依家專門店仲可以買到350 triple white?

想問有冇巴打收留一對全白 v2 350 平過原價 有意pm

咩碼？

Sorry 無打 Us9.5

STAN SMITH 洗唔洗買細/大半碼? 我UB著us10

正常10.5

9.5 先係

好既

yeezy 700 og tts or 0.5 size up？
ub 4.0 us13

請問香港有冇邊間adidas專門店有yeezy款可以試？

旺角波鞋街大把全白yeezy

forrest地下個間？

Hi, 想問邊度有i 5923 neighborhood

我想問星期六果日係yeezysupply買左對700salt 點先知道佢幾時送到香港又無tracking no唔知幾時到

有排，慢慢等

美好回憶黎 要珍惜

琴晚收到ups tracking 啦

復活節先應該有😃

有無巴打有ultraboost19包膠

我買左 感覺冇4.0咁好著

個底厚左成半吋

試過，個底好厚over左

佢係咪會自己send email俾你？第一次買 唔知等咁耐

我又唔急既..

會比email 架，我有朋友今日都收到鞋啦，又有朋友對鞋聽日到

點解時間差咁遠？

咁我就唔清楚啦，試下send email 過去問下

今日都見到，其實係堅定流，快左咁多

覺到 inertia 靚過salt

係唔係今日出NITEJOGGER ?
好似好靚

笑4

呢間野一早就有Facebook group踢爆話賣假

傻閪先幫襯埃豬水貨鋪

應該堅 假既唔會咁揚掛
不過炒價不了

誇張到，官網未出佢已經大貨

呢啲就內幕野
總有班人可以hold起成堆貨

上次黃班馬又係咁

不過唔敢買

遲下原價入咪算

ADIDAS個VIP係咪廢左?
次次都搞排隊買

咁我都係買番4.0算啦
cookies and cream, clima呢啲款係咪好難買得番
想買對黑色 白色太易污衊

抽籤又係俾咋分身黨玩晒
VIP都係多尻餘 依家都唔見有人放Adi VIP account

我收到啦 佢話三日後到
但我寫左地址係公司 咁岩果日公司唔開如果無人會點

鞋面變咗襪套咁 包腳過之前嗰啲好多 試同之前幾代同一個size 因為鞋面變薄咁feel到鞋帶勒住對腳 唔係咁舒服

如果想買 yeezy 700,
請問係唔係 買細 350 半個碼
thx 巴打

唔係出clay先咩

絲打得唔得

邊間野 穩唔穩陣嫁？

邊到買yeezy500 salt平

1張圖就睇到Clay嘅貨量
仲預乜鳩訂

有無巴打知好唔好著

有無巴打見到呢對邊到有平(K11 $899但斷碼。。)

玩地區限定痴線

我見留言話亞洲剩係得呢對你老味咁撚核突

屌那星仲諗住買灰橙 然後你同我講亞洲地區得嗰對濕鳩白色
屌你老味

我想要灰橙呀 dllm

我都唔知買唔買得落手啦對濕鳩白色真係好撚核突
我有少少想買返對黃色斑馬

同路人，入返對黃斑馬算怪唔得有ig shop咁快有pre order兩隻橙色

原來班買鞋佬一早知啲內幕 如果唔係都唔會神咁早就開pre order 屌依家係咪歧視我哋亞洲地區 出啲咁撚核突嘅色 屌佢老味可唔可以唔好再出白色 真係好撚易污糟呀 你正正常常出多啲灰橙咪算囉整乜嘢白色

最後我想問邊度有賣黃色斑馬

好想要第2對

中間灰柸橙

中間灰橙3.0

呢間IG信得過咩？

有冇巴打知道邊度有黃色斑馬嘅貨仔

巴打諗唔諗住買今次新嗰對亞洲地區得對好撚核突嘅白色完全唔撚公平 我有啲好奇呢對白色會唔會跌穿原價

見佢寫咩正版正貨2019 仲撚驚

穩陣少少就上stockx, goat買, 反正都係食炒價

都係嘅 手足知唔知邊度仲有黃色斑馬嘅貨仔賣佢今次淨係開白色我真係唔係太想入手 好核突同好易污糟

除左外國網買, 鋪應該得返mk個啲有, 好多都標二千左右
睇夠唔夠膽搏

明白 我試吓去其他門市問吓有冇
我記得之前有巴打話locker定唔知邊度有

巴打唔洗擔心，屋企人會習慣

當初由3對yeezy已經鬧我阻訂
去到而加13對都無事，呀媽仲影抵埋po上網問點解要買咁多

岩岩係take 2買左對yezzy static 鞋帶反光版，有d驚係假野，想問下各位師兄有冇咩網或者鋪頭可以幫人睇睇對鞋真定假thz

3k幾

有無人知 邊度有ULTRA BOOST 鞋帶賣?

用自己錢買驚乜9最緊要啲鞋唔好阻到佢地啲位

買黃班馬啦 真係好靚 靚過zebra

自從出左ow af1黃色

無再見過人話黃班馬怪/色柒

依家Foot locker會唔會仲有貨
唔多想去secondxxxx嗰度買

兩星期前喺lovellrugby訂番黎,HK$750唔駛(有CODE),幾日就到

巴打你直運定轉運？

直運

唔該晒巴打！

有冇去過forest睇過架

想闆下買 yezzy 舊 ultra boost 果d,係唔係去second kill 穩陣唔係買到假野,同埋佢地會唔會幫人化購想要的款 thz

Forest睇過冇喇

想問咁多位巴打 大家知唔知邊到仲有呢款女裝幻彩super star買 依家大部分鋪頭都冇晒

各位巴打知唔知pure control ultraboost邊到買抵

從來都無見過黑色on sale

Fight club標價usd500

個app中bug sorry大家

巴打係邊買

Yeezy係咪要比ub買大半碼？

Prodirect冇咩 ？

Fight club標個對係第1對嘅黑
之後出個對嘅叫Ace 16+ 我睇唔出有咩分別
$800 放出去都冇人要

下面個對香港有人放1600 係咪唔抵買

即係上面巴打放圖個張

1600搵水魚啦

Search過Prodirect都要170鎊

問題對鞋唔值

但就嚟夏天買對中筒
對野我只係用嚟襯黑色skinny牛

佢一岀已經係adidas Uk 買
我係個邊

呢間野信唔信得過

依間野 信唔信得過
有少少想入手對灰橙yeezy $2299

beluga？無可能呢個價位喎

唔係beluga
黎緊yeezy新色eu先有得賣果對

有冇 有yeezy 350同700嘅ching 可以話我知
700 前腳掌位會唔會闊過 350

其實幾時先知YEEZY MAFIA有得預訂?

闊好多 所以fit size都岩著
除非你本身闊腳

冇一間水貨鋪信得過

thx 師兄

真，溝咗貨都唔知咩事

咁我都係普普通通買對hyperspace 算了

但true form真係靚啲

但香港冇嘛有得揀我一定揀呢對

我會上stockx買

個價應該唔會貴得去邊啩
我都留意吓先

一直都買唔到blue tint
等佢restock就真係得個等

我都係等緊blue tint restock

平時鞋著8.5，對350v2 static著9 fit size，700係咪即係可以著番8.5？

$3500 放us9.5要就留tg

你攬住對鞋過世啦
依家yeezy都炒唔起 遲下restock就

Yeezy Boost 700 Inertia 大貨 ？

明顯

好撚大

咁唔喺END抽

700係幾錢?

有冇巴打可以教下小弟買yeezy 500 salt 使唔使大半碼或者大一個碼？

guys wtf

CLS
US12 $3799

快到有啲誇張

有冇US9

肥肥啦水食得咁深

一個double

i豬店黎

true form真係好撚靚
香港點先買到

個款鞋面primeknit隻色似芝麻多過beluga隻灰？

覺得係粒光問題

中咗就唔洗問你直接寄俾你仲要3日就到

咁咪好，炒狗冇得開十鳩幾個acct抽

好似不嬲抽都要入埋地址架啦

唔係限地區？ 送到黎香港？

係呀 綁埋信用卡一抽中就扣錢寄過嚟
炒狗邊到搵咁多張信用卡同唔同既billing address呀

End不嬲都送香港加$185

運費都俾埋點會唔送

I understand that if I win the draw, the item will be dispatched and will be automatically charged HK$2169 plus HK$185 shipping.

識唔識英文呀懵撚

你諗多左嘞, 炒狗既PAYPAL同卡多到你唔信

垃撚圾唔識英文 地區限定就買唔到咩

一開始流出啲相啲人j佢係beluga3.0咁吖嘛 點知原來咁淺色

Ching咩網見到ub19 950?我睇親都正價😭😭😭

深過芝麻但淺過beluga襯橙色都ok ge

Hyperspace 望落去又幾順眼
要入手了

350 v2係咪要買大ub 半碼

實物圖幾好啵

本來覺得trueform隻色最靚點知實物芝麻色興趣大減

又幾好睇喎

個boost底透返橙色出黎呢樣過癮啲

呢對700點睇

4.0 成＄千4多太貴 宅男一名唔夠＄ 唔知邊到仲有3.0宅男白色boost？

依家想買對yeezy 500 salt/blush，邊到買個價唔洗炒咁多又穩陣，唔識check

一個字：型 ，連Like同New balanse..都抄佢就知掂👍

阿媽話成對白飯魚 買泥做乜鬼 屋企仲唔夠多白鞋咩 又易污糟 係喎比阿媽一言驚醒 點解屋企啲鞋來來去去都係白色嘅哈！可能港人老土 又老土又要潮 連D波鞋店賣D鞋都老土過人 所以唔揀白色真係選擇唔多 連姐姐都話連食都冇咩選擇

鞋鋪仲有嘅嘢 一係斷碼貨 一係柒色柒鞋 有好嘢都比自己Sales同大6里水貨客同抄鞋佬 一早搶哂啦 ！邊有可能仲比你買到

有冇巴打聽日會排700 Inertia

fb已經有人放inertia大貨

唔洗早啲去排都買到

3月23號出

師兄,見到FB有人放呢對

想問各師兄如聽日去買 yeezy 700 inertia 幾點去穩陣？沙田新城市果間🙏🏻

我都想知
不過我諗住去尖沙咀

有無巴
一齊抽？

我最近到係沙田諗全起身先慢慢去walkin有size咪買冇就算好似大貨丫嘛

唔該巴打！
可惜我著US11.....

我諗佢都係lovellrubgy訂返黎, 我本身想買US10.5試下，但見到SOLD OUT都放棄，佢訂果d size同lovellrubgy有果d size一樣

唔係大貨咩

女 size 唔排點買到

沙田咩環境？依加先去係咪唔洗去？🙈

大貨

順利入手

落雨無乜人排 同大貨
我都入左第一對700 舒服
鞋感同350 係2回事

沙田有人排緊第二轉喇

百德新最細38半

中環走時得去到44

啱 好好彩一直排都冇落雨 第一對700滿意 對比之前啲350真係唔同

旺角仲有喎

下對700 23號出可以唔駛理了

有冇巴打知邊度仲有44買

遲啲有批700 原價大家有無興趣

沙田仲有嗎 想買對自用

最細得番uk9

有

下對不了 難親衫 呢對幾好呀

係咪有大size

無問

大腳撚沙田輕鬆入

仲有咩size

我試左UK9.5同10, 入左10

任買

輕鬆

fb見人下星期就有trueform賣

大貨到係咁收email話available

700洗唔洗買大

要 大半個碼好d

每個人唔同 去試下會好啲 我正常尺碼都夠 鞋頭本身都唔算好緊 tts or 0.5 size up

想問下咁多位喺邊度買ub uncaged最平？

想問下350既鞋面要噴幾多次防水先真正防到水?
噴左2次,拎去試都入哂水

有無Ching知道ZX4000 4D Black Onix係咪delay咗？

織布面好似防水係無乜用
因為有窿

噴左3次 諗住放棄唔噴
最多著完每星期洗一次算

350 cream white宜家咩價叫合理？

依對 月頭前先返完大貨

年頭*先岩

想請教一下依家係咪好難搵到yeezy boost 350 triple white 既女裝size 36

2019最樣衰嘅Ub 非它莫屬 吊你老母 成隻章魚🐙甘

之前多貨到無人要, 過完年俾大陸佬收晒番大陸先黎問

條女早兩日先話想要

多條毛 柒色就有

TRIPLE WHITE起碼補左兩次巨貨喎大佬, 一次舊年九月, 一次今年過年前
大陸之前仲係千二三人仔可以買, 今日要千八至二千人仔

唉！今時今日仲有人相信香港啲各大鞋店 ？小朋友我買鞋同逛鞋店 仲多個你食飯 就算有甘又點？有碼先得架！你見到果啲 只不過係放係入面當眼處嘅裝飾品泥架炸 ！佢唔罷對甘嘅係到 又點做勢 ？又點引到你入去 ？下次你不如入去鞋鋪果時 第一時間留意一下 果班Sales著緊啲咩新款鞋 我可以同你講 鞋鋪一定多數冇 因為有都末到你買先

呢對愛滋鞋我真係唔識欣賞 不過我好肯定實唔會有人同你爭

1899年頭大貨

Yeezy mafia 要幾時先知secure到？

唔撚係啊麻，其他yeezy唔敢講，黃yeezy,白yeezy起碼任買三日，你開番舊post自己睇，btw 就黎四張野仲有人當小朋友幾好感覺

星期六夜晚十二點應該買到，我要左一對，卡centre問我是否授權交易，我係ys買左，所以無理，今日再收mafia電郵話過唔到數

其實350 睇邊樣先最分到真假

Btw 年尾restock 黃yeezy個陣係tst 北京道adidas買到yeezy 500 黑色係咩玩法老屎忽？店員點解唔後門晒既？？？

吊 過氣yeezy款式 仲要係柒黃柒白 任買得果三日 同乞有咩分別？散緊屎比你食 都仲咁撚天真笑住搶 成個小學雞 真係要送個服字比你先得 又唔見佢開D正嘢 黑白斑馬任買？我都冇你咁好氣 你繼續浪費金錢同時間啦 唔阻你

你真係on柒鳩架喎，明明我開頭覆緊巴打白yeezy好多貨，你自己踩埋黎講，而家prove番俾你，你又係度鳩up白鞋無人買？

我到而家個order都係confirmed。無收到email話secure到

Yeezy mafia買咩

YEEZY MAFIA PRE-ORDER ID #201xxxxx
SORRY, YOUR PRE-ORDER WAS NOT SUCCESSFUL.
UNFORTUNATELY WE WERE UNABLE TO SUCCESSFULLY COMPLETE YOUR PRE-ORDER, THIS WAS DUE TO EITHER INVALID BILLING DETAILS THAT YOU PROVIDED OR STOCK ALLOCATION ISSUES, GIVEN THE EXCLUSIVITY OF THE PRODUCT RELEASE THERE IS ONLY A CERTAIN AMOUNT OF ORDERS WE CAN SECURE FOR OUR CUSTOMERS.

THE CHARGE FOR YOUR PRE-ORDER FEE HAS BEEN VOIDED AND WILL BE REFLECTED ON YOUR PAYMENT METHOD SHORTLY, ALTHOUGH IT CAN TAKE UPTO SEVERAL DAYS. PLEASE BE PATIENT THERE IS NO NEED TO CONTACT SUPPORT REGARDING A REFUND AS IT WILL HAPPEN AUTOMATICALLY.

IF YOU DO NOT SEE ANY TRANSACTION IN YOUR ACCOUNT THEN THIS MEANS WE WE'RE ABLE TO CANCEL THE TRANSACTION SO YOU HAVE NOT BEEN CHARGED.

YOU MAY TRACK YOUR PRE-ORDER STATUS HERE AT ANYTIME

700 inertia

其實佢既玩法用代運都可能未必過(美國巴就無問題啦），adidas 會scan個shipping address,佢查到係代運基本上會cancel order,到時mafia唔退個39usd 就真係

我無收到任何email
得order confirmation果封

信用卡如果仲無紀錄就好大機會唔得啦，留個msg俾mafia問下
花旗銀行：交易確認－敬請留意！我們錄得您的信用卡(最後4位號碼1632)曾於香港日期10/03/2019，時間00:06在ADIDAS ONLINE STORE PORTLAND US進行一項金額為USD 300.00的交易。請回覆以確認這是您本人所授權的。 正確，回覆1(您將可以繼續使用該卡)；不正確，回覆2(該卡將會被暫停使用並不能用作交易)。回覆短訊或需繳付費用。或致電+85228600333(按1-*2#-5)與我們聯絡。

多謝ching
check埋信用卡都無紀錄，淨係hold起pre-order fee 應該當failed

呢隻我叫佢做章魚🐙春BB 啲色冇大章魚🐙甘深已而 吊你個西 新年流流出對甘嘅嘢博抄咩 ！Adidas今年係咪去咗水族管 未訓醒？

呢對柒撚到唔想再吊 大減價＄900都唔撚要 看圖識字

真心覺得呢對幾靚 比較其他色👍

所以有d專門店都賣曬

佢係ADIDAS 搶既貨, 點SHIP 去呢三個區以外啊

未係哩到買過謝巴打解答先

應該大貨啦, 咁多間adidas鋪都有得買

期貨定現貨先

真係好靚

吊 數到全白Ub 真心覺得無一對值過千 隻隻白飯魚🐟甘 所以上年識揀一定係Like Air Max 270，Like Epic React 日本都有啦！ 可惜香港到呢家都完全無出全白 Epic React 賣來賣去都要整條黃絲係後面果隻款 上年仲要搵隻女款扮新款男裝 咪又係有條藍邊 仲要一出即日比自己友搶哂 吊你老母

邊到仲有得買yeezy 500 salt 45

因為有更好嘅全白色 更係放屎比你哋班傻仔傻婆 任食三Day啦
又唔見放呢對Zebra任買三Day？ 你肯放 我即買 不過肯定無可能 有都自己友搶哂啦

但點都係OG靚

大鋪竟然都有上依對
都要成1499

我覺得除左og之外 其他色同屎色果隻無咩分別

根本得og靚，其他色不值一提

有冇巴打想係旺角search一齊買鞋
兩對9折

有無人會買新出白色350 v2 睇落都幾大貨下

Agger

星期六嗰對?

放一對，全新未著過，UK8.5,US9
$1100即放

是

想要true form多d

應該都會入手 隻色睇落都幾易襯衫

唔會大貨

屌完ub未 又無人逼你買

幾時去？

呢家啲鞋鋪好多都有9折（一對計）

我有啲好奇星期六會唔會有啲外國人即場收鞋
如果係嘅話放比佢哋咪有賺？！

師兄果然識貨 呢對雪花色不知幾有季節feel 冬天就有種落雪嘅感覺 春天就有種嬰花樹下的感覺 歌都有得唱 舉頭望嬰花 低頭有嬰花雪 Adidas分分鍾食住上 係雪花色上再加啲粉色上去 到時又賺多一筆

點解咁講

上面對全黑Ultra boost邊到有

香港柒嘢就有 呢對更加唔洗諗一定冇 所我都減少咗出街購物 呢家大多數去日韓購物或網購 補充句呢個應該係黑／灰色 唔係全黑 希望幫到你

Thanks
adidas hk 官網見到我碼仲有貨 上網睇下review先

Thanks

想買true form唔想食炒價
除左end抽仲有咩網

點抽？

如果有開先有得買, 幾時開咪自己跟下囉

Yeezy有幾可大貨 你估次次triple white咁咩

我以為有得抽

你啱 即使zebra之前restock過 都一樣畀人買晒

明明有貨都話無貨

佢做多左啦

triple black你老母 tb就有你份 4.0黑武士 個名就全黑 你老味鳩噏就有你份 都話咗oled屏幕會睇壞眼架啦 吊你老母 呢家終於有木咀現眼報

吊 你老母 隻色又唔係D咩色 黑色到到都有啦 你呢家咪一撚樣係網購 你係出面搵到實物同碼先得架 成撚日係mon到睇 有撚用咩

吊你老母，宜家唔撚係買到呀？吊你話到到都有，跟住又話買唔撚到？收撚皮啦你，淨係係到狗吠有撚用，有時間就買對波鞋比我地睇下，淨係識得係到話買唔到，睇見你就可憐

低能仔 幾耐冇出過街呀？有本事就出去買對4.0全黒色比我睇下 如果你買到4.0全黑色 我切... 睇你都係連實物都未見過 就衝出泥柒果種可憐蟲 吊 你老母個臭化西 事實真係冇全黑色喎 我有咩講錯？ 正一低能仔 我都廢事理鳩你 尤得自生自滅算

唔夠人講 就講埋D落台說話 真可憐

咪撚理條白痴啦, 唔係大陸仔就係D 白痴阿叔, 用埋晒D 半咸半淡既字, 又殘體又盛

點呀你，一路講緊張相個對鞋，又講乜撚野4.0 ，懵撚

竟然有人話買到呢隻4.0全黑色 連顔色都末識分 就衝出泥柒 真係笑爆咀 衰咗要企定 死撐都係冇用嘅

你柒夠未呀？無人同你講4.0 呀，行撚開啦

唔洗撐啦 有圖為証

你訓醒未，睇清楚d

仲未柒夠？甘你慢慢啦下 廢事理你

第一張相個對鞋係 Adidas Ultra Boost 4.0 Triple Black Nubuck Cage shoes F36641 人地問邊度有貨
之後喺香港Adidas 網上搵比你睇仲有大把貨，咁都可以嘈咁耐

又係你話唔係4.0 呢家又話係4.0 我真係唔知點再同你溝通落去 總之乜都你啱哂啦下

有代溝就唔好撚搭咀啦

平時無玩開鞋
但係黎緊好似會出game of thrones 既ultra boost
作為fans 都想買翻對

想問依d 鞋係咪通常要抽
有無巴打可以講下要點買

吊你老母 我啲鞋多燃過你啲頭髮同你啲毛啦小朋友 淨係識得係到話乜撚都買到 有時間就出去買對Ub 4.0 全黑色 比我哋睇下 淨係識得係到狗伏🐶冇用架 睇見你個死窮撚樣就可憐

其實睇唔閒屌緊乜 上面對Triple black依加門市有得買 唔洗嘈喎

無諗過會有罵戰

想搵依對 等陣去專門店搵下實物 另外官網啱我碼仲有兩對

係睇唔過眼有人係又嘈唔係又嘈啫

屌你係咪哂身家？比你出招先 , 記得加name tag

吊你係咪你話要睇先？呢家比你睇又話人哂身家 正一小學雞🐔 咪撚再過泥伏啦🐩 吊你 我呢到冇狗糧派架 死傻仔 廢事再理你 你慢慢啦下

無料就唔撚好扮4條，唔撚鐘意就過主

又要話人死窮鬼，又唔撚話比人知你幾撚有，憑乜嘢話人死窮鬼？

繼續啦，唔好撚走呀

買咗4.0 全黑未？ 千其記得唔好走數波 雖然我唔會歧視你呢種淨係識得係到狗伏嘅窮撚 但係都唔好衰比人哋睇下乖🐩

我應承過你買咩？
唔好講到咁撚遠，返埋黎
由頭到尾好似得你一個係咁叫人出去搵對全黑比你，都唔知你係到做乜撚

宜家對BF36641 全黑，你又要話人唔係全黑
咁你想點撚樣先？

冇錢就死開啦 多多直口 阻撚住哂 有錢有鞋有票先好走過泥問狗糧 冇錢請過主 ByeBye

係咪又要講身家呀？黎啦等你呀

痴撚線
普普通通一個話題可以鬧咁耐
甘，吊都無人屌？
甘你老母

好撚煩阿屌交流變罵戰

等睇有人曬身家

買對ultraboost 嘅收據都可以攞出嚟曬

有ultra boost有閪屌嘅境界

講下鞋經都可以嘈一餐 兒登真係

有冇巴絲分享下保享下保養心得
會用邊隻產品洗鞋同做防水果啲

有冇巴絲分享下保養心得
會用邊隻產品洗鞋同做防水果啲

做咩事
post對全黑4.0出對有罵戰
早知唔講 想正正經經討論都唔得

Btw
依對全黑靚過上一對
隻黑起碼實在d
冇咁灰

無啦啦呢度多左啲癡線佬字又唔識打

波台攝影台飲食台既痴線佬風格出晒黎爭做台主

可能已經block 咗睇唔到呢

有無人想要藍色個對700？
原價

點睇game of thrones果幾對ultraboost？屌唔屌得過？

請問有冇巴打行開見到邊度有bz0221?

Night king同house stark呢兩對

House Stark幾好, 其實Lannister對紅金都好靚, 但係港共真係唔著了

曬你老母 又係佢自己話要睇嘛 見佢又冇錢買鞋 我咪當做下善比佢睇飽佢囉

蟹哂啦 自用啦

呢條友真可憐 又係佢自己話4.0 全黑ub 周街都有 我咪叫佢買對嚟睇下囉 佢一味話有 又唔見佢有 跟住又話我冇錢買鞋 要我買對post上泥 唔好一味狗伏 好啦我順佢意post比佢睇下 點知佢跟住又話我曬身家 喂 我唔計呢D 我post完你睇 又唔見條撚樣post下比我哋睇下喎 淨係識得講埋D窮撚直口 話佢幾時應承過我哋post上泥 哈！呢家都唔知邊撚個係到一味狗伏呢呵？ 之前仲撚好笑 又話自己唔係講緊4.0 之後又話自己講緊4.0 究竟你想點姐白痴仔？ 根本呢對都唔係4.0全黑色 係佢話我錯 仲死都話係全黑色 咪等睇眼疾人士買泥睇下囉

應該話有好心人我想矯正返佢哋 點知被眼疾人士無理指罵 嗱凸哈！呢位師兄都話冇咁灰啦 ！又㸃會係4.0全黑色？ 只可以說呢個區 色盲人士真可怕

幾時出過藍色

睇人講亞洲幾個adidas官網得300-500對
包括馬拉，星，澳
中日韓就唔知啦
咁睇香港大極應該有個譜
不過星期六早啲去掛應該都入到手掛

中唔中?

inertia

巴打但我見到啲售賣店舖同上次Static 350嘅一模一樣
我諗啲貨應該同上次Static差唔多
應該唔會差好遠

唔好玩啦 之前一出就係最柒果隻黃色 揾鬼買咩 ！我係講緊係出面見到 唔同你哋淨睇mon 之後我真係未見過佢哋有另外顏色出過 我係呢家聽你哋講 先知道有出過全白色哈！

色盲人士話藍就係藍 洗乜甘認真 好似明明3.0白色個低係黑色 都可以有人話係全白色 咪照跟囉！

想問下邊度仲有洗唔洗食炒

甘你老母 死撚開啦

跟隊屌佢老母 block鳩埋佢 係到嘈撚住哂
甘你老母呀 大陸仔 請大家善用起底功能

抽親都中睇黎

未必啊，我有個朋友抽都無

GOT ub 香港會唔會有

呢到啲巴打話 香港正常鞋舖乜都有架 支持你出去正常鞋舖買

睇見你就可憐 唔夠人講就分身四圍伏 洗唔冼我介紹份工你做 等你做番個正常人？

我一講香港啲鞋舗乜乜柒柒 就會有人走泥撩春護主 大家知㸃解啦

呢對pure boost唔錯 唔知呢家仲有沒

唔理佢啦星期六早啲醒早啲去排
反正有朋友一齊去
有冇手足去朗豪坊嗰間買
今次我有啲好奇會唔會有外國人即埸收hyperspace

得啦知啦 做宣傳都唔洗做得甘明顯嘅

想買對Ub19跑步
聽講舒服過之前個幾代
有無巴打入左手分享下

我應該都會係朗豪坊排喎巴打
不過我自己一個

星期六要晏就先得閒，怕無曬貨

SS水貨店已經有 ture form
真定假架…

早幾日已經見到fb有人有一lot貨賣

連FOOTLOCKER香港都有應該都會幾多貨
朝早肯出去排隊應該都會買到

祝巴打買到

應該好難啊

第一次去排..係咪11點去到就得
洗唔洗早幾個鐘去

Join us 我諗我七點半會到嗰

我諗住九點半先去到
footlocker都有喎 應該都唔少貨啦

唔緊要 到時見

希望買到啦 真係好想要

我可能成2點先去到沙田個間

有冇人幫襯過kickscrew呢個網？穩陣 ？

Endclothing幾時知中唔中呀
如果唔中trueform 想買hyperspace

我自己就會早一兩個鐘頭去到
反正頭幾個都一定係排隊黨㗎啦

巴打平時着開幾多號
多數去得最慢嘅都係UK8-UK9
如果其他碼嘅話就可能要睇運氣

我UK9啊

我都係
12點先得閒諗緊去邊間好

咁有嘅可能性會大啲
希望巴打買到

我吊老母 咩叫做hyperspace？咪撚成日係到囇粉腸啦！死大6撚 字都未識打 死撚開啦

買你老母 你繼續係到自問自答啦下 睇見你就可憐

大陸仔唔該死開啦

已經封鎖個條柒頭, 白撚痴

希望啦 但是唔知去邊間買好

近邊咪去邊間囉巴打

做乜有個痴線佬

可能會去沙田

冇限買幾多對架？

有人排咪限一人一對, 買完你從尾再排

ub 著us9.5 咁對hyperspace買咩碼好

預us10/腳闊就us10.5 or11 要自己試過先知

我就係預大半個碼

吊你老母 男人老狗 仲星閃閃 同埋D港女瘋埋一份 你繼續同女人爭玩具啦下 越睇你越可憐 唔好停🤚繼續自問自答做宣傳啦 死傻仔

之前啲post有巴打話static 350個primeknit嘅織法有少少唔同
話對鞋嘅內籠會闊過普通350
我估hyperspace同static應該都係類似嘅織法
所以可能正常碼都可以
如果真係驚唔啱嘅 咪上腳試下囉

完全封鎖
清淨晒

等睇有人囇身家

冇錢買hyperspace嘅收據都冇都可以擺出泥囇

已經去到冇hyperspace當閪屌嘅境界

添日周六 hyperspace開賣 等睇上高淨係識得係到狗吠班友仔走數啦

屌你老母，原來我屌鳩個個人係傻既

單呢？仲有面走出泥柒 等睇走數佬死全家

你隻戇鳩又甘又泥都好意思話人大陸仔
返去攬住你張ultra boost單啦

男人老狗著閃閃鞋 睇見都想笑😊 添朝約埋一齊 睇基佬男同港女爭玩具玩 有意請pm

點解你打字都可以有鄉音咁撚過癮
大陸邊到鄉下？

封鎖條大陸仔啦 唔同文化溝通唔到
我地繼續正常討論啦

唔知會唔會排到仆街呢

早一兩個鐘去會大約有幾多人排緊
利申:未買過，想要驚買唔到

真係唔清楚 但保守估計應該都有 三四十人

我着45，46會唔會冇哂貨
Btw諗住去k11

澳門應該有成條人龍

已經有啦

啲排隊黨今晚已經紮定帳篷㗎啦

如果你早一兩個鐘去排隊嘅話
應該都會有嘅
始終巴打個碼數偏大 越大就越小貨

但我見k11商場成10點先開

十點算早㗎啦巴打
footlocker都係十點鐘開賣
有啲成11點12點先賣

即係係咪早到都冇用，入唔到商場
希望我個碼咁大冇乜人買啦

咁又唔係
addidas通常會喺商場出面擺定啲排隊位
你早啲去到咪早啲排隊 買到嘅機會咪會大少少

K11好似好多入口

三點到放工先去是咪無機會

痴線 350都咁多人買

呢隻色幾靚

有水位嘛

MK 朗豪坊 300 pairs
CWB 恆隆 305 pairs
LOL 算唔算大貨

你唔係信呢到班友仔係真買家下話 明眼人一睇就知有人係到自問自答做宣傳啦 不過我相信有D會係抄家 以抄鞋為生果隻

算大啦
如果小貨嘅話 應該好似static 700 v2咁
每間得40幾對

除咗YS 仲有咩online link可以買到Yeezy350?
Adidas original online有冇？

中環頭 50 南亞霸晒

我覺得會含撚
沙田好撚多人呀各位

tst 好多大陸人

乜呢對大陸冇得買咩
沙田就死

旺角咩環境

MK 朗豪坊 around 100

幾多人到？

好多

多人到

咁多

頭先我排呢個位前20人到，我都走左唔排

tst 嘈交

沙田應該多貨啩
有冇人知沙田有幾多貨

旗艦店？

漢口道

大約幾多人左右

20都唔排

成百人應該
我之後成20幾個

有警察到場

前面啲人係咁插隊，一帶三，一帶四我走過時數過(出面走廊位），起碼都有120~130人。未計擺低報紙走左嘅人。

tst 都好多一拖幾屌

沙田好撚多支蝗呀屌

到咗 應該買到掛

頭嗰堆全部唔係香港人，全部講蝗語。頭先我排中間嗰啲全部都係講蝗語

我前後都是蝗

我都覺得我買唔到

我諗我晏就去應該一定買唔到

footlocker 個邊仲多人

咁多人 放棄繼續訓算

我祝在場嘅支蝗全撚部出街畀車撞
老母畀狗屌
屌你老味我哋香港人都係
想買對鞋唧
屌你，全部都係大陸人

旺角2百人左右

巴打到咗未

到咗 過嚟我呢邊吧

旺角應該冇乜機買到

tst 開始派

排112

有幾條友衝去footlocker果邊

有冇巴打係cwb個邊，咩環境，岀緊去

派到我143 見佢手上仲有30-40張左右

早知來我到排

好驚無碼

footlocker 好多人過去

我128

百德新街 差唔多二百人左右

旺角仲有成百幾張籌

宜家尾籌180

38 36都賣哂 細碼好炒d?

聽唔到佢講咩

D大陸撚買完出黎又排過

38 36 36.5賣哂

呢d鞋細碼好炒

匯率有差價

實物如何

旺角仲有籌

大陸有得買，上網睇大陸連排隊資格都要抽籤，如果無就隊都無得排

其實我覺得大陸個機制好啲

冇追post，今日邊款鞋發售

唔中呀屌

未收到email，即係唔中？

又幾靚

係

Thank you

排隊比錢啦

仲有咩碼

40以上

三點先去到仲有邊間有機會

footlocker 大貨

見到勁多人兩邊拎籌 一袋footlocker一袋adi

實物幾靚

旺角朗豪坊唔知有無機會有

實物幾靚 哈密瓜色咁

好希望可以買到

俾啲希望吖巴打

超靚隻色

幾錢

d人買完再排都仲買到

男size 多貨

而家先出緊去foot locker
有冇巴打係個邊 知唔知仲有冇貨

邊度仲有46 買呀

同問
大西北出緊去

百德新街派到280幾 有305對 仲排唔排好

排啦

有冇人下星期再排
想搵人一齊排

Footlocker二點幾三點到仲有無貨

應該冇勁多人

下星期出咩？

同求

700

又700 不到

不了

700咩色？

不了了

hyperspace成對cream white咁，有咩特別

巴打頭先話大貨
而家又話應該無

出面好多人排
我係adidas 買前面個個令多袋footlocker

似唔似static?

其實係大貨 但好多大陸狗 炒狗買完再排
排既人都好多

係排完又排好撚多

有d拎住幾袋鞋

唔通被迫要上yeezysupply買

我想要一對自用姐...點解咁難

啱啱係京士頓街買 有個彩色頭肥仔請勁多賓妹幫佢買

Footlocker 派晒籌 唔駛黎啦

仲有邊度有得買呀

9點排應該都實買到

我想要一對咋 有無邊到有得買到一對

吊 早知甘靚 我都排

我喺沙田排勁後都仲買到

巴打幾多號籌

正到爆🔥

沙田應該大貨，好似唔駛拎籌，目測四五十人，有人排完又排

K11好多大陸人

屌佢老母呀真係

巴打最後買唔買到

百德新街

排緊 應該得

係呀

男碼為左五舊水去得幾盡

冇曬我碼 得番細小小諗緊要唔要好

你咩碼？

46

沙田仲有冇

準備出去 想買對us10.5 自用
去邊間好

LCX無哂

有冇人有11.5 換10.5

一嗰鐘前就41號

反而覺得 static 靚啲
不過各花入各眼啫
呢對 HS 要 skip
出得太多淺色

同問要 46.7 求一對自用
邊間有

邊間仲有貨 就收工

瞬間all size sold out

同問

cwb 仲有冇

係 暫時只知道 港威同LCX已經賣哂

沙田呢？

唔清楚一個鐘之前我見佢仲有好多飛
依家應該冇
見到好多國撚買完再排
真係夠晒仆街

TRFRM

有無得值送香港?

唔寄香港

邊到仲有機

竟然攞到籌 GoGoGo！

我用frd 英國地址買到 用hsbc卡

600蚊shipping fee

寄英國計埋稅同運費 要成80幾歐

Ys europe係計美金？